突發又爆！新冠肺炎晚上68人確診！

遲早嘅事...

CLS而家個疫情咁嚴重都唔停課 想人傳人？

你瞓醒未，今日宣佈停課啦

宣佈放暑假咋

你未撚訓醒 返屋企訓陣先啦

你瞓撚醒未 ？

武漢人而家改左名叫新冠人??

聽日初選嘛
可防可控既武肺

過咗初選就唔會爆

7月11 7月12 初選要人！！！

係武漢肺炎 新你老母冠咩

68？

source 呢

大家可以如常生活，無須過分恐慌
我剛做完瑜珈及gym

維穩工具，下下留言都留呢句

PR公司就咁就晒左個acc

block

原來除了屈毛黨
仲有屈PR黨

開心放暑假, 記得去書展

歐冠肺人，簡迪

湖北省新冠市市民你好

幾十個人都叫爆

恐懼撚話係就係

fake news

咁美國果啲幾萬人咪核爆？